（黃標事件）Youtube好撚虛偽

Youtube黃標事件
Google聲稱唔想鼓勵youtuber出一啲暴力血腥色情自殺 甚至有粗口嘅片嚟賺錢 話會影響心智未成熟嘅觀眾 同時覺得呢啲片唔適合廣告商落廣告 話要改善風氣。。。。。

出發點係好 但係

我屌你老母Youtube你大把廣告都色情暴力血腥啦 仆街 仲要迫我哋睇

講就大仁大義 做就賺錢至上 雙重標準 食屎啦Google 食屎啦YouTube

呢啲乜嘢嚟！？
[慎入！]YouTube出現類似邪教廣告

push

Youtube竟然話廣東話AI未成熟所以勁多片都會黃標

黃標系統矯枉過正 造成youtube片題材單一化

垃圾youtube 我依家都盡量戒緊唔用

聽歌用Spotify
睇片用Netflix
睇新聞用蘋果動

GOOGLE自從想成主支那 就變到成隻狗樣

條link真係要慎入 好恐怖

YouTube獨大，點同佢鬥啊

推

咁點支持黃色YouTuber圈

可能YouTube根本同WHO一樣因為支那勢力搞到腐朽不堪

幫推

真係好恐怖，到底乜撚嘢黎，唔夠膽睇落去